［突發］ 有自稱物資站站長表示要公開其他物資站成員作出所謂清算督灰

唔係分化 唔係篤灰
但去到呢個點 所有係物資站幫過手 做過FA既都要小心呢個人。

利申： 發夢個物資站冇啦啦有個人嚟騎劫 最後搞到所有本身做緊物資站既人因為佢而棄站。

屌喇星

推

點騎劫先，講多啲我地先明

Push

佢畀人篤先
依家又篤返人

佢有畀人篤咩？

真係仆街嚟，野餐都未完就攪呢啲

由佢沉 唔洗理

之前有個po屌cafe eric係咪呢個？

發夢見到佢走上去添馬公園cafe既FA站同物資站撻朵自己係本土第二物資站要上嚟takeover 金鐘所有物資站做大台。 然後瘋狂點人做嘢，結果有一半人因為佢走。

發夢見到佢日日都話唔再出黎
但每次都話要出黎takeover個站

發生咩事

係

物資站派水比遊行完既市民犯左咩法

Take佢老母over

第一次見人想做英雄主義想出位做物資站做大台做到要咁樣割席
利申：發夢見到

就咁睇好on9

係咪又係果條肥仔 第一日已經周圍屌人

第一日已經見到咁既人 希望只係得一個人係咁

上面做乜隊人出黎

試下睇一樓？

你放人出黎陣間佢發癲咁點

點解唔一齊屌死佢，好明顯別有用心

屌 大家都係反送中姐 係到分化做乜尻

出得黎就認真d啦

要型要威要溝女就落club啦

push

事實

唔好理啲無謂人,依家最忌分化

有冇搞撚錯

乜有d咁既野
No內訌ok?
尊重自己 尊重他人
唔係屌樓主
算係咁架啦 都咁多日先出依d事

其他人都屌 扮大台

613下晝佢屌完人，夜晚就出現左呢個post，唔知係咪佢開呢

作為一個物資站站長，我想同大家道個歉

大家都係想出一分力姐，何必搞到咁

唉 唔想再屌

要溝女要威水要做leader做指揮家既 自己慢慢
唔好影響到其他人

但要知道 有好多人因為今次奉上自己前途 家庭 事業 學業 ，如果呢d人仲因為d on9小事而執著 對得起前面d義士？依家係抗爭 唔係嘉年華 咁大個人自己諗下

Story cap圖好似會留record俾人知

唔會

你都咪話 有時真係好撚嬲 之前我都係其他post屌過
有班人呢 佢地出黎永遠只會係幾個地方出沒 例如 海傍(龍和再出有地盤個度附近) /添馬公園 / 煲底上添馬條迴旋路 , 呢班人係真係得個睇字 永遠你見到佢地帶住個口罩禁手機或者係迴旋路度影相

呢班人永遠有差佬就跑得最快 但係問題係海傍個班都算 個邊地方大 迴旋路個班呢就永遠塞住條路 搞到煲底好多想跑上去既人都塞住左然後企曬係度食gas

唔知個物資站站長係點啦但我有次真係燥左 夢到係班狗老鏈咁遠 有人係剩係講聲有狗呀 佢地confirm下都無就拉起隔黎個個向後跑左去 結果前線即時勁少人 真係出黎打卡

起下佢底話唔定幫到佢冷靜下

唔好咁啦，肯出黎都算係咁，個area人越多越安全
大家keep住進步下次協調好d就可以

散水狗

佢之前就扮大台
而家就篤灰
叫佢醒定啲喇

今次所有野無分上下大細高低 再有叫佢離開
不分化不篤灰

乜撚嘢，連站長都有

又搞自封糾察長嘅嘢？

如果你睇到嘅，唔該，唔好重犯雨革錯誤
想要有組織，識得合作最重要，而唔需要領導曬所有嘢

因為有上一次嘅經驗，真係會引起某啲人反感

希望你明白

自己友會點人做野
自己友會take over 成個物資站
自己友會自稱大台

你嘅自己友定我地嘅自己友

想做大台ok，有能力既話，而唔係乜撚意見都唔聽淨係識點人
佢仍然繼續彈出彈入，每次到步連各樣物資放邊都未知，就要做大佬做站長，係咁叫在場既人攰就返去抖
大家都係為左件事出力，但去到呢一步講到明要篤灰，仲算唔算自己友？

唔啱做咪走去第二度做囉
嘈乜撚

屌那星，佢俾人篤灰wo
緊係要搵番篤灰個個出黎先

喂，篤灰個位係咪痴撚左線，知唔知要坐7年？ 屌你老母知唔知好撚大後果？ 點解要搞尻人

樓主為左阻止人篤灰唯有篤灰，
好偉大

原來痴線佬
但係都唔駛篤人出黎呀嘛....

香港真係多痴線佬

冇人篤佢係佢篤人喎好似

唔係佢篤人所以先俾人篤咩？

gp開物資站既各位
管理緊物資站既唔好俾人騎劫左
最清楚物資站既係管理緊既你地
71收到料女村長係來過放雙氧水既料
然後大家亂左一下
物資去與留由你地決定唔該
唔好俾人騎劫

運動係大家既 希望唔好為左自己私慾傷害其他同路人

大家冷靜下 宜家唔係分化既時候

重申多次： 係希望各FA 物資站小心呢個人！

叫連仔del post啦 ，有咩咪當面拆掂佢
你咁樣同篤灰無分別

運動未完又有內閧，放低個人主義啦好嗎，大家只係想出多分力

真係啱care佢乜水講過乜
唔好分化係大前題
唔理佢係咪篤灰定鬼，拎佢出嚟屌係冇意義

if he burns, you burn with him

推到連仔出黎del圖
大家同路人 幾唔啱都唔好po人

好亂 睇唔明佢哋邊個打邊個 誰是誰非
不過真心認同有部分所謂咩咩群嘅人真係咩都唔知只係係度坐
實際幫手做嘢 run嘅 反而係啲亂入嘅自由人

畫家嗰啲都係癡線
但人地明白自己角色係咩
掟雞蛋挑釁狗打馬車

你呢個柒頭就響度阻撚住曬
又唔係真傻喎

冇你口中所謂坐係度嘅人通宵留守同運物資你覺得會有足夠物資應對首輪衝突？

del post啦連仔唔好內耗

唔好篤呀個個互篤篤到幾時? d狗最想睇到就係咁

樓主，我見到你同佢IG close friend黎，我叫佢有咩就同你三口六面鬥屌傾掂佢，無謂篤黎篤去大家洗定屎忽入赤柱。由於你post左佢FB出黎，我過去站務台同連仔申請Del post

仲咩走
係都屌走佢啦

係咪橙衫肥鳩？

原本大家想多一事不如少一事算
點知有人越來越過份

唔係

你想叫人小心佢有好多方法
但一定唔係post人地個樣人地fb上嚟
搞清楚而加呢個post係你篤緊佢灰
你鬧人篤灰自己又篤咗人出黎先
有咩就自己當面拆掂佢啦洗乜放人上網

麻煩連仔del post

連仔麻煩Del post/相

你get錯我意思 亂入幫手嘅自由人 只係無組織 但實際夜晚都一直係度幫手留守整理運作 運物資都唔只果一group人 反而真係有啲某組織嘅人唔知係度做緊乜。。。

樓主，麻煩你地電話傾/約出黎自己傾掂先，我朋友無連登account比你地單方面屌好無謂，仲要比你地直接篤埋。我同朋友都屌緊佢，咁樣隔空企硬鬥屌對成場運動真係無好處。

小心由此分化

屌⋯⋯呢啲事由雨傘到而加都keep住發生
唔好浪費啲心機心力去對付自己人啦
個個出嚟都係陌生人，又唔係自己frd，實有夾有唔夾，唔夾咪唔一齊行囉，有必要互篤咩？

連仔del post la